# れんしゅう　A 

## 1

* わたしはマイワ・ミラーです　
* わたしはかいしゃいんです
* ワンさんはちゅうごくじんです
* ワンさんはいしゃです


## 2 

* わたしはカーレ・シュミト　じゃありません。（では）
* わたしはきょうしじゃありません
* イーさんはアメリカじんじゃありません

## 3

* あのひとかたはきむらさんですか
* あのひとかたはマリアさんですか
* あのひとかたはだれ（どなた）ですか

## 4 
* わたしはＩＭＣのしゃいんです
* カリナさんはふじだいがくのがくせいです
* ワシトさんさくらだいがくのせんせいです

## 5 
* サントスさんブラジルじんです
* マリアさんもブラジルじんです
* あのひともブラジルじんです

## 6 

* テレーザちゃんは９さいです
* たろうちゃんは８さいです
* なんさい（おいくつ）ですか　

おくつ Formal !     